{
  "Bike Shop": "糖尿病",
  "Smart Phone Shop": "心脏病",
  "Ski Shop": "肺癌",
  "Buy a Bike": "糖尿病",
  "Buy a Smart Phone": "心脏病",
  "Buy a Pair of Skis": "肺癌",
  "Choose a Product": "选择一个计算节点",
  "Product Brand": "计算节点",
  "Product Model": "使用频率",
  "Price": "价格",
  "Serial No.": "序号",
  "Buy Insurance for the Bike": "Buy Insurance for the Bike",
  "Buy Insurance for the Smart Phone": "Buy Insurance for the Smart Phone",
  "Buy Insurance for the Pair of Skis": "Buy Insurance for the Pair of Skis",
  "currency code": "USD",
  "Next": "下一步",
  "Previous": "Previous",
  "Contract": "选择检测的疾病",
  "Daily Price": "价格",
  "Contract Terms": "Contract Terms",
  "First Name": "文件名",
  "Last Name": "拥有者",
  "E-mail Address": "描述",
  "Start Date": "Start Date",
  "End Date": "End Date",
  "Loading Contracts...": "Loading Contracts...",
  "Page Not Found!": "Page Not Found!",
  "Payment": "Payment",
  "Product": "Product",
  "Services": "Services",
  "Theft Protection": "Theft Protection",
  "Total": "Total",
  "Order": "Order",
  "Insurance": "Insurance",
  "Processing Transaction...": "Processing Transaction...",
  "Transaction completed.": "比对完成.",
  "Username": "比对结果",
  "Password": "密码",
  "Summary": "摘要",
  "Upload":"上传",
  "Claim Created Success": "用户基因上传成功",
  "Level": "级别"
}
